想知幾時戒嚴/出解放軍，睇實赤臘角就得！

做機場既手足一見到班有大批錢佬出現，or 大批私人飛機申請要起飛，記得通知我地。

覺得大家宣布十八區嘅人各自集中一個位
要求在場記者拍低

定更加分散分開目標減少傷亡好

而家宣佈定
無論佢分區戒嚴定斷網絡都會有用

報隊睇臨場判斷因為一定CUT當區所有陸路交通
一報其中一隊就無得轉場

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下